hkbn係垃圾先用

之前比邊街sales坤左join左個垃圾hkbn 5GB $9x plan。頭一個月都okay, 之後開始黎料。用爆左data之後等於龜速，whatsapp都只係勉強開到（搭地鐵時都未必開到）。最弊係我想加錢top up data（我唸好多台都有架啦）。佢竟然話比錢都無得加data 佢叫我升級另一個plan$19x一個月，果個plan多d data之餘仲要有得top up data。

就算未用爆data時，上網都7過人，搭地鐵想開股票app睇下都load唔到，facebook睇片當然只係睇到頭幾秒就定左格啦⋯⋯

依家想解約都解唔到，綁左2年

一句講晒，垃圾hkbn執7左佢啦！

咁撚平仲想點
一分錢一分貨

買張年卡用下

用爆左data之後等於龜速
有邊間唔係

唔睇清楚先簽 怪得邊個

邊間$98 爆5gb唔龜速， 我都想用。

如果$9x就做到百幾二百蚊以上嘅嘢，啲人仲做乜要join貴plan...

一分錢一分貨

CSL 地鐵load唔到 same ....

hkbn 咪啫係smartone
人地smartone咪又係咁用

無知識嘅人真係好恐怖

爆5gb變慢係常識啦嘛樓豬，定係係屋企人幫你上台
btw 都係用緊hkbn收得好hi唔穩

爆左data 變龜速有咩問題

我認同樓主你
hkbn係垃圾先用

爆左data唔慢咁係咪即係無限？
用緊498 plan 6gb順到核爆，但爆左係直接冇data用

6GB FUP 冇問題

我諗樓豬係屌緊用哂data 唔比top up多過屌佢上網廢

Hkbn垃撚圾

9x個個用cmhk網絡

亦都有smartone

仲有幾耐約

$88 cmhk 無限呀婆plan 不知幾撚爽

5gb data去得好快 18號已經爆
好彩有得隨時解約 綁兩年點頂

唔知以為你交緊九百蚊plan

我3 $305 6GB 之後無限都順到核爆，個個月都用左30GB